有無人係好黑人憎？ 應該點？

番新工feel 到d 人憎我

利申：餐飲

以一死謝天華

幾時53歲

不如講吓你有幾黑人憎

起底

從眉梢中感覺到

如果你唔係冇禮貌 串柒柒
諗唔到因為咩令人討厭
咪唔洗理佢地 做好自己

從眼角看不到咪得

好好做啦中坑
唔使太理其他人嘅感受

你呢份工返咗幾耐

2wk

樂觀啲講，可能未熟啫
悲觀啲講，可能人哋同你做嘢頭一兩日已經討厭你

8月5號

屌 8月8號先啱